各手足-全力抵制國泰

【逆權運動】國泰最恐怖白色恐怖事件 被炒空姐：近百人捲入漩渦

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

本來仲話國泰都係被迫
依家奶到痴左線咁，真係不了

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍